邊度買柴犬好

我prefer領養柴犬嘅
但我屋企無養開狗 有得領養都應該唔會輪到我
同埋都想由bb養大 睇住佢大 親自教佢
我有上網做過下research 知好多人話Hero Fantasy(即係英雄犬舍)係黑店
有朋友喺佢度買左隻 都話佢d狗質素好參差 揀左好耐先揀到隻好d ge
有無巴打知仲有邊間有賣柴犬 質素又好少少？

柴犬我都想養啊 但佢好唔聽話性格
好百厭

何文田shell油站附近有間專賣柴犬 睇下啱唔啱

等睇樓主俾人屌話唐狗都好得意，唔一定要柴犬。

好似有個fb page有得領養，不過成犬多，係d人教唔掂先俾人領養，所以都係買會好d

柴犬要好撚大活動量，唔係就日日尻叫，
養過另一種啦

利申，附近有隻一日唔出街就尻叫既柴犬

幫推

預左有人會屌
如果我間屋夠大嘅 領養大狗我都ok
但就係屋企唔大 所以先想養細狗
無謂要隻大狗辛苦la

養得就知佢一定通屋跑 要日日帶落街放狗 同埋要幫佢執屎執尿
利申 細個就已經好想養柴犬

係咪就係英雄犬舍

柴九

又有買柴犬post
之前都有人係e到開post話想養柴犬
你可以去考慮下先

doge

英雄犬舍﹑木棉都係黑店(同一老闆)
d狗有遺傳病﹑肚屙﹑甩毛多多病

我之前係個個post到講過
其實寵物店有好多黑店
d寵物店唔只要佢老母狂生仔
柴犬一次只得3隻你諗下d狗B點黎喇
咪就係近親交配囉
搞到d狗B好多都有遺傳病
有d遺傳病係佢大大下先會出黎
所以到時d人買左以為冇事
點知大大下先知原來有咁既病後棄養

利申：我就係上當年買中伏
間自稱專門店一樣都係黑店
買個陣明明係好靚但到佢5個月左右先病發
之後帶佢睇獸醫佢隻眼珠變到越來越大
大到合唔埋眼洗左好多錢係佢身上
後來獸醫話佢對眼已經壞死左變盲
但其實我覺得佢仲有一兩成視力
我同我屋企人都冇選擇棄養到佢

唔知點解反而唔再帶佢睇獸醫
隻眼慢慢變返正常樣
所以請支持領養

黑店死全家

希望樓主回心轉意支持領養

英雄犬舍真心黑店 我同我女朋友都好鐘意小柴 之前唔識就成日去佢到睇狗 次次去到就問咩咩budget 我話我地係學生無咩錢架喇 都係大概一萬樓下 個濕鳩sales即刻黑哂面話：「無架喎，一萬蚊d種唔好呀 要靚種起碼15000起跳」 跟住就抱兩隻落離話好撚靚d毛 跟住問佢係咪萬五 佢竟然話要三萬 丫屌你老母臭閪 之後同條女即走啦

咁我地都間唔中都會去睇 有一次又問咩budget 咁我鳩up幾千蚊啦 丫今次佢話有隻可以領養 象徵式收翻我地3000蚊 我心諗咁撚正 佢拎到落離 我同條女都覺得ok 一方面係佢之前個客買完唔要 宜家領養左當比個屋企小柴 咁但係都要翻屋企同老豆老母商量下 第二日翻去話ok 仆佢個街 佢話領養都要比八千 咁我即刻屌鬼 你尋日唔係咁講喎 佢話報錯價 咁我諗住拉隊走人啦屌 個sales最後又係咁chur住話傾個舒服既價 最後比4000領養左

故事未完 因為領養 條肥閪話驚我地係其他寵物鋪離既 驚領左隻狗逼隻狗瘋狂扑野生仔 所以要做絕育 咁呢樣都明既 第二日就同隻狗同埋個sales去獸醫絕 佢叫我地晏就翻離拎狗

晏就翻到去佢地好撚多人 就搵左個美容師部我地去拎 個獸醫話隻柴四隻腳發哂炎 打左比個肥閪 但個肥閪竟然叫獸醫唔好同我地講 我地要之後翻獸醫問佢情況先知 「原來狗狗日鳩日比人搵籠 個籠又無咩點清 好撚污糟 搞到四肢紅哂發炎」

總結：好鳩黑心間野 好彩宜家柴仔適應左我屋企 腳趾都好翻

希望樓主係養之前諗得好清楚 真心好大責任

你隻柴柴好靚
我個隻又係話全間店得返一隻
我個都係$15000
佢個時仲要un支支好似咁

諗起條肥閪就燥
Btw我隻小柴對眼都好似有d事
真心黑店

係咪台灣狗？我個隻係
我老豆老母打電話去投訴佢地
佢地話打過去台灣個邊問
台灣個邊話佢地d狗隻隻都好正常
只係我個隻有事
後尾老豆老母話叫肥佬賠醫藥費
肥佬唔肯但會比多隻柴犬我當賠
之後過一陣又反口
又話要獸醫證明驗到佢DNA係遺傳病先賠
驗一次要成萬蚊呀屌你

其實啲狗撚唔想人買狗都係出於想杜絕黑心狗場姐
你搵到個好狗場其實冇咩所謂 最緊要狗仔無病無痛健健康康

應該係啦 有機會我果隻同你果隻同老豆老母
條仆街最鍾意反口 一日前話3000 第二日話8000 話計留左養佢果D
5000蚊唔好話狗 你條肥閪都夠食成個月

去日本買 純正好多 仲免隔離

其實我有考量過 我想養細狗 唔一定要柴犬 如果喺領養group見到有細狗領養 我都可能會申請領養
但我屋企無養開狗 佢俾唔俾我又另一回事

detail

領養取代購買

買寵物等於助長狗場
人類就係咁閪自私 為左自己有得打卡 撚狗所以買狗死全家
支持領養

無養狗 都唔希望人買狗

新手唔建議養柴犬
因為佢地識係好難教架
同埋你要比d心理準備牆﹑所有角位﹑沙發
都會比佢咬比咬爛哂

Yes

教得唔好，性格閪到仆街

佢既傑作

超難教

買左 = 間接支持班狗販做不人道繁殖。

希望樓主停一停諗清楚想要不等於有足夠能力

題外話，柴犬同秋田 有咩分別？

停一停，諗一諗
養狗係十幾年既事

秋田犬大隻好多架

咁性格上呢？

咁咩種易教？

根本鐘意狗就唔應該揀品種，
去領養隻唐狗算啦，
一樣咁可愛

bb好難養好難教

如果你想養bb,你要預咗佢會咬爛曬你屋企傢私，踩到你成屋都係屎。尤其係柴犬

如果你想買狗，你要預咗要俾好多錢俾佢醫病，仲要唔一定醫返好，有啲黑店真係會賣啲病得好重嘅狗b俾人，買返去一星期就死咗

google 都懶?
秋田大隻好多囉

有冇養柴既巴絲依加成屋都係狗毛
依加掂一掂佢d毛已經滿天飛

上星期就甩得最多郁一郁個身都成地毛係地
張相係上星期影
e加開始已經慢慢甩少左

領養啦！買！

柴犬係曳，秋田係悪

個個都唔睇清楚
無養開狗 想領養都唔輪到我

買狗又要好，就好似落酒吧搵真愛

你預定一大筆醫療費同心理準備仲實際啦

金毛咪乖乖地囉

一定!
要用底毛刷掃佢,
掃完成間屋都係毛
全盛時期晚晚都要掃,
次次打杖咁

負責任既話買同領養都無所謂

唔想人買狗嘅原因唔喺狗主到
而家係喺啲仆街狗場到呀

出現了

咩唔係平時要日日吸塵咩
甩毛季要一日吸兩次

領養la屌你老母。

鋪頭100% 黑店， 佢本身唔似黑， 後面攞貨一定黑。

買寵物死全家

點解買都話無所謂？
就係多人買狗場先有生意做呀
冇生意狗場會唔會生多d?

金毛都好得意

但金毛唔係都好曳架咩？

新手想養其實養咩種好
想由bb開始睇住佢長大但怕教唔好佢地

之前想領養 同樣因為無養開唔比領養

之前聽人講比飯佢食會易甩毛

真心鍾意狗唔應該分品種
每次都會見到哩種回應

寵物店得兩種,
第一大陸買打針狗返黎,一般過唔到一個月
第二自己繁殖,一隻狗女一歲生到八歲,生完bb比人搶左,
自己生唔到之後比人掉埋.
d bb 好彩就比好人買左,唔好彩比人虐待遺棄
有d響狗鋪賣唔出又大左你估會點
梗係比狗鋪殺埋啦

寵物店真係最陰質既行業,沒有之一
唔怕作孽既就去買啦

領養啦

關咩事
天氣轉凍/熱就會換毛架啦

唔明點解成日有人迫人領養
人地都話左想bb開始養起 又要柴犬
邊到有人會想養成年狗 有既 但唔多囉
上高登又好 𠵱到又好
領養撚真係好撚煩
又唔係你養 呀只呀左 屌人老母
咁撚叻你領養曬d流浪狗啦大愛撚

好多人都講領養
但事實啲義工十個有九個都病態
差少少唔會打算教你而係話你
唔啱養就算。
有邊個唔想支持養領
但領養個過程仲煩過養
仲要有啲豬閪話唐狗仲可愛
就要全世界同佢一齊想養唐狗

留名

肥柴超可愛

如果原則咁易被人際經歷而轉變
你拎住無良心原則既人 同黑心既人都無咩分別
唔會因為怪責過往以往經歷有幾麻煩 就可以合理化件事 廢事指你出黎話

人地講明養柴犬喎唔係唐狗喎 又逼人領養

領養撚唔諗下方法直接打擊下d仆街狗場既

唔理你隻狗點得返黎

你識唔識撰,相狗？

咪又係唐狗，日本唐狗麻

毛色外形咪又係配出黎

屌，個獸醫

用香港d 唐狗配可愛既都得架 只係冇人要麻

根本你地班友要個種類 唔係愛狗

踩場

人冇腦 亦唔鳩理 以為有錢就有 由狗仔開始 大左唔會要

生b生到傻 食住地獄 又睇唔到 你既私心做成惡業

無人要，收養返黎，都用在成10k醫佢

以為 bb 開始就舞得掂？

你唔識教就係唔識

佢乜事？

疴尿去佢電話度

其實做生意間間都咁

次次有買狗買貓post就有一堆愛貓狗撚發晒癲起晒弶
難為啲魚魚雀雀龜龜，無人為佢地發聲

皮膚病，cherry 眼，收養第二星期又柯又嘔。

乜途徑返黎？

Facebook search 威爾斯哥基專門店
真心好得

你生出黎？

邊個話柴犬成日吠，我呢隻10年都唔吠一次，日日就知道食飽訓

柴真係好難教
真係由細到大咁教先會叫做乖小小
支持領養，但如果唔係由細開始教真係有d 難
可能要再比多好多耐性

睇性格
我隻女一日都叫唔到一聲

你隻狗極少行街？

柴犬真係好難教，新手盡量唔好試

吓 咁689夠仆街啦
我係咪要直接殺撚左佢先得？
從其他渠道避免佢作奸犯科唔得呀？

無迫
只係重申買寵物呢種風氣好唔要得姐
你死都要買埋啲病狗無人阻到你嘅

你up乜鳩
小學未畢業？

附近有隻青春期柴柴 勁乖完全唔會亂叫 但每次行過都比佢啤

呢度全部都係道德衛士黎
問得預左比人插

唔記得左講
個獸醫係眼專科獸醫黎
佢同我講佢對眼已經冇用可以切左去
仲話：｢切左去佢就會舒服d，會開心返，會食返野架喇｣
明明仲有一兩成視力仲想要人切鳩左對眼佢
為左錢咁冇醫得食屎啦你

你就好啦
我個隻係屋企先會吠
係咁吠人陪佢玩

指甲好長
如果細個唔識教咁又係唔要佢地
反而有d比人棄養既就乖

同意，大家勸就勸過喇
到時買左病狗唔好怨同要比錢醫佢

我養過四個品種嘅狗，如果期望隻狗嗲自己同痴身，就唔好養柴犬。

迫人領養只不過係慷他人之慨
去到center見到狗慘又一時心軟帶返屋企
過一排唔順眼又要對幾年
領養撚只不過係一羣不折不扣嘅左膠

有種狗個樣好似林雪
大家知唔知果種叫咩名

English bulldog?

樓主你想買既柴犬bb就係呢種地方攞返黎
咁鍾意狗，點解要俾錢俾d虐待狗既人賺

唔係
有毛細狗嚟

諗番點解會有領養出現
未啲人棄養 （我都叫樓主做有責任主人呀）
領養根本唔係一個根本方法打擊仆街狗場

同埋你領養 未姐係人地寵物店買完棄養個d囉
未一樣=病狗囉

冇人買佢冇出路

識教狗冇話大左搞唔到 只係有d行為係冇得搞

點解咁講？

狗販生狗賣黎濟世呀

d指甲

....真係好唔痴身
要野食另計

睇到估下 有出當然好

領養柴犬啦
不過有心理準備，難度非常高，啲Forum 都話似教Band 3 學生入港大一樣

又一個領養上腦嘅垃圾

hahahaha
不過我個隻都算乖，柴嚟講
但相比其作狗種都係癲

Ff

借題一問 去邊間屋做廢柴好？

唔撚係藉口囉
我唔信咁多狗等人領養會輪唔到你呀
講得呢句說話都肯能定冇試過問有冇得領樣就直接去諗買啦
要買狗我寧願你唔好養

只可以講，香港基本上完全冇好breeder，邊到買都奶野，大部分都係大陸運落來，扮台灣日本種，唔係話領養唐狗乜乜柒柒，只係想真心同樓主講，你用$1買隻bb翻來，就要預$5醫佢有咗嘅病

關你撚事咩

領咩養呀
直情唔好養寵物啦

仲有你叫佢個名佢唔會狗衝揾你

好傻

屌你老母買狗
知唔知隻狗既老豆老母幾慘啊 你就買得開心

我隻豆柴成日食自己D屎 初初以為佢重細貪玩
點知食食下已經七個月大 有無咩解決方法

1.帶佢落街
慣左落行就唔會係屋企屙
到時你望住佢屙你就好易執到佢d屎

2.轉糧
隻糧好重味精味d屎留有糧味

隻衰野一日食3餐 屙2-3次屎 早晚都重執到 但係佢有時專登響個個返哂工無人係屋企果陣屙
試過轉d淡味既糧 D屎都係好臭 無乜作用咁

我屋企隻狗都係領養，BB咁養大，

其實好多狗BB 無人領養，唔好買啦⋯⋯

我嗰隻都有時會食，仲食得好開心

食天然糧啦
平時食開Canidae
食完d屎少左又冇咁臭
唔好買Hill's冇益d屎又臭

咁咪好似貓咁
又難訓練
叫又唔應人

試下領養啦樓主
唔建議買
如果你屋企條件合資格
個幾月左右隻狗就屬於你架喇

唔支持買
不過領養柴犬你預左作唔似家狗
會無咩感情同互動

我個隻都係 日日訓同食 好嗲人

有領養 樓主可以望望

完全認同樓主，冇養過d義工真係唔會比隻柴你。我本身都有養開狗，依家養緊一隻唐狗一隻柴仔一隻法虎，隻柴係勝利道d寵物店買既，雖然係香港種但係都好靚好得意完全冇理佢係咩種。
養完之後諗住領養多隻柴啦，咁我咪上fb睇下d領養post囉，幾經辛苦見到有一堆可以領養，但係超級多人排，真係輪都唔輪到你

領養啦！荃灣間LAP都有柴犬領養，領養嘅狗係乖啲架！